達哥 = 埼玉老師, 明明係默默低調既英雄, 卻受盡世人誤解冤屈

請善用起底功能

幫達出聲

達哥 =狗